第一次上前線想請教下⋯⋯

我本身身體質素好好，612同之後嘅日子都冇夢遊，睇見71回歸咁高興忍唔住，當然要出門撐下場。既然聽日係香港大日子，梗係唔會齋嗌口號，想請問有乜野要注意，比如聯絡（firechat仲未入到任何room）、後勤、物資有邊啲位可以準備下？真心請教，一直冇跟實連登，絲打提議連登資訊流通好快建議我嚟睇下，今日終於註冊咗連登帳號⋯⋯

最弊係單拖，大西北冇人陪我早起身

擺明係五毛鬼，由佢潛，唔好教

係煲底訓

自己唔撚識搵資料？ 同你唔識點撚解要講咁撚多嘢俾你聽？

點知你係咪收風狗？

直接去煲底有人教你㗎啦

打撚死你隻25狗

都知會俾人當五毛狗lol 聽日影相證明自己
文宣不足confirm唔到行程啊大佬

咳咳⋯⋯都講句唔好意思先，都知連登有連登文化，仲未融入到，諸多得罪，有緣聽日會見到

Firechat已經用唔到
只有現場既人最信得過

太假喇 算啦你 mark返你入list先

毒留家中

好撚假

直接block 洗鬼講咁多
單機啦你

殊！手足你傻左？
改左密語啦
叫警你老母

⋯⋯假如我係犬或者五毛，應該唔會咁寫掛，邊有可能問物資類，問唱歌定嗌定衝，關我撚事咩，知嚟有撚用，係都問衝嘅戰略啦